招想有靚人像相嘅絲打做拍攝模特兒

借fd ac開post

我係業餘攝影師

想儲拍攝人像，日夜燈光控制嘅經驗

有興趣嘅絲打可以tg

推

想食女就食女啦

男model得唔得。

利申: 我係1仔

食皮啦想呃閪屌

小妹ok?

巴打ok?

Yamato唔似會上網招人喎

收皮啦

但係圖都無幅難以復眾喎

yamato係呢個？
佢之前add完我就send啲女相比我睇

原來要絲打做模特兒先可以練習到燈光控制同人像構圖
巴打嘅話就練唔到？

如果咁都有絲打去同佢影相
一係就係蠢到成隻豬嘅女人
一係就淫到自願打開閪比班印度佬捉住嚟屌嘅女人

屌你老母呃我

What the fuck

借fd ac開post
好撚假啊柒頭. 驚約左出黎被人起底啊
睇你開post記錄就知跟本都係你啦, 死全家啦陷家鏟

咁又冇話巴打唔得嘅
都話有興趣咪tg 講

西洋菜街大師大把女影
洗鬼招有J絲打

定係佢見你靚仔想介紹啲女俾你識？

俾錢啦屌你，影相唔使俾錢呀

利申：通常唔比錢